俾1千萬你 但係要登上珠峰

有幾多人會肯去

比1皮我，唔上連登ok?

好！你bank account 係？

請100個雪巴人抬我上去

本身就兩樣都想要，快d拎1000萬黎掟我

就到頂個陣點枱枱棺材就有份

輕鬆 謝謝大家

有錢都無命享 不了

利申：體能廢柴

等咗呢個機會好耐，我坐直升機上去

9成命都冇

100個雪巴人輪流抬

加最 top gear 同氧氣樽錢都應該仲有賺

ok 俾左錢先
嘆完世界 百年歸老之後 雪巴人拎我份骨灰上去擺

輕鬆～～
攞100百萬出黎搵班先鋒同我開路

其實除非直接直升機上山
唔係嘅話你再好裝都係有機會死
睇天氣

登完先有錢

洗撚開路咩咁大條路俾你行

俾一千蚊我
我幫你含

咁飛去第二d 山度 爬 下 練下先
訓練 同 買架生 都冇左球幾兩球
爬完先收番你1000萬

其實唔難 已經到左 樓主係邊 幾時過數？

我想肛交敏幫我含多啲

睇你應該係新會然攞張紙岀嚟寫你個名先啦

巴打，你落住100萬訂比我先，尾數我登埋K2頂再收。

肛交基就有

Ok

邊個嚟

好撚賤

老系都去
呢個世界就嚟玩撚完
係未死之前更加要做一啲無憾嘅事

外判俾其他人上OK？
我諗100萬都夠搵到，淨賺900萬

本身就想做

TG 我 Hugo1991

駝峰航線

都唔係肯唔肯問題，肯都未必做到

你攞張紙證明你有1000萬先

頂爛市 淨係要上珠峰就夠

如果唔洗我出任何錢請我去，我已經肯去

都唔係肯同唔肯問題，肯都未必做到

好 反正遲早都諗住爬

我相信已經有人上過去
準備定幾千萬啦

上次睇個post有條友真係上過去 , 樓主可以俾定錢

如果生死不論，我願意搵人運我上去
之後筆錢大家分咗佢

準備幾年時間 有咩問題？

屌上珠峰仲有錢送咁撚抵屌
無樣差

無氧氣瓶summit?

Ha

一千萬唔包training 你都on99

先過數

一千萬咩幣先

咁撚多人
圍人鏈 抬過去

留名等睇壓價

k2會唔會好d

咁易無命咩
宜家好似港幣50萬左右上一次，有埋雪巴人
我用5M請10個雪巴人，上到去打邊爐都得呀

首先你要比左登山既費用先
個度都幾十萬

登上朱咪咪vs登上珠峰
邊個大啲犧牲

租直升機上

我有能力登珠峰唔洗比錢我都會去登，我冇能力登比幾多錢我都登唔到，垃圾post，拉

咁都垃圾post 你都痴線

其實無雪崩同高原反應就唔算好難
通常d 人都係死係呢兩個位 無力 想訓果d 反而少數

而雪崩純粹彩數 高原反應就阿媽生成
都係無得避

答應左好就開始左
你已輸

老閪都去 我用900萬去請人教我點上 買裝備 練習 賺100萬夠

唔怕死？

上過唔計

Training 都要我岀？

人難逃一死

五百萬搞器材訓練請一堆人幫手
成功左不止有五百萬，我仲可以出書上節目，錢滾錢

PayMe比我

有無backup team
等我練番一兩年體能先

你係體能唔掂既話，直升機死得仲快
而且唔駛諗落山

免費包機票 我就ok

機票 住宿 裝備 訓練 牌
一堆錢 一千萬都起碼洗十分一二先登到頂

你覺得果啲上唔到頂，同埋中途死嘅人係因為啲裝備唔夠top?

未收到錢應該唔計

連登仔個個體弱多病，未到頂就瓜柴啦

真係無野難到連登仔
上珠峰都好似上大帽山咁簡單

對巴打你嚟講係天大嘅著數嚟

你payme係？

機會係留俾有準備嘅人。。練得嚟都無咗一千萬

佢上到8000，同峰頂8800仲差10%

未去到base camp都就死

嘉頓山先啱

我願意
先train體能
當減肥鍊肌肉
之後慢慢試 唔好搏
還定返工賺1000萬都係要十幾幾十年

死因係冇錢請雪巴人抬佢地

唔夠多電巴人

連登仔：大帽山難d，香港濕凍

即係要錢定要命

直升機上唔到頂，物理問題，自己google

唔洗供樓 都要俾家用啦

F35b應該得，但點放個人落去又係另一個問題

landed at 8850 meters on the top of the Mount Everest

請多幾個隊醫一齊行，加村雪巴護送
洗五球落人力物力都仲有五球袋

月經post

我出二千萬 搵人夾樓主上珠峰頂
上到頂隻抽 贏咗嗰個獨得二千萬

樓主快啲搵多位巴打黎報名

上咗幾十年連登都未見過喎

係wo睇錯，但開門應該會失平衡？

請雪巴人平均都十萬。 未計抬野
你請一百個 一千萬應該唔夠 抬你上去

淨係夠上到7幾米放低你

咁呀..咁請50個

珠峰條路多人到要排隊

到時見

俾幾多時問準備？

認真，之前有人問過啲雪巴人肯唔肯抬返啲屍落人
人地都開成幾百萬HKD

樓主搵人坐直升機算啦

你估直升機上到幾多米？

有一定上啦

聘雪巴嚮導費用可高達5萬美金
Copy from 01
是次均選擇同一間雪巴嚮導公司，據網站資料顯示，聘僱一名雪巴嚮導帶領上海拔8848.88米的珠峰峰頂，價錢不菲。以今年8月至2018年5月的預訂期，基本套餐為期55日，費用為4.25萬美金（約33萬港元）；豪華套餐則索價5萬美金（約39萬港元），

你請廿個都係收得200百萬
仲要搵仲搏。 all in Tesla 好過啦

1千萬港紙？ 有咩用

其實F35b係正常大氣壓力做垂直升降已經好勉強

坐幾多號巴士上？

咁搵spacex幫手

得果一皮，鬼有人去

你應該冇睇過啲絕錄片
高原反應好小事
極端天氣先大鑊
乜人都死極

ON9 俾一千萬 我有命返黎至得嫁

咁啱呀一齊吖巴打

大把人去

你太睇少連登仔既體能

單手游出公海呢啲對佢地黎講都係基本野

直昇機都上唔到啦大佬

所以計返應該冇一種方法係安全保證上到頂
真係搵命搏

笑撚死 坐直升機仲撚危險

#7

咪有人成功咗囉

AS350
8850 m

大把人用幾多錢都想上去

登上唔等於登頂

一千萬喎
起碼都係
登完珠峰再上朱咪咪 / 上完朱咪咪再登珠峰

有咁多錢其實唔難
著太空衣上去都仲得

Kobe:

2005年已經有直升機上過去喇，自己google

Song bill 巴打輕鬆啦

之前plan過登頂要洗幾錢，覺得貴放棄
而家反而有錢袋何樂而不為

1000萬請到人揸直升機上去？

先收一半

1千萬同蔣元秋,四方西,掃把頭,談餵豬,777做愛肯唔肯?

你都唔會比啦 根本

登峰夠有人成功

肯

一千萬wo
家用幾千蚊渣wo 可以俾幾多年啊

我無氧上珠峰好過

有song bill 巴係到
大家唔洗爭

雖然我都想要

幫我比團費就夠

本身都想去
有錢收去多兩次添

1000song bill guide我地上珠鋒 super

即上都得

其實好簡單
印象中有香港人登過頂
叫佢搵你拎1000萬就得
我收返幾萬做中介費

認真 一球未必夠

醫療團隊會凍死先

冇錢都想去更何況有錢

樓主要上到去先俾錢
唔係可以預支果1000萬俾你做trainning
trainning 期間無錢俾家用 訓街？

森文太郎漫畫真係好好睇

大帽山五十萬得唔得

阿森，不要獨自一人呀

100個雪巴人
應該都幾百萬

Ok 但我要問左老細唔肯放我咁耐假先

登上珠峰前嘅訓練就好似啲人讀醫至少13年先有自己嘅專科
但做醫生都唔包搵到1千萬啦
樓主呢個good deal嚟 梗係狗衝

係都k2啦，死亡率25%
朱峰好似先5%
朱峰唔計要挑戰路線同季節
行熱門路線，揀好天氣岀發，壯年體能
其實無乜難度
一般人最大門檻都係錢
去一次要5,6十萬

真係想知有冇連登仔上過珠峰，嚟問樓主收錢啦

巴地出黎我地收哂皮

其實唔難

100蚊都上

咁好？
比1千萬我 仲要拜登上珠峰

俾咗先啦咁多嗲

笑死引咗真係識爬山嘅巴打出黎

有冇可能用直升機執返D雪山屍體

咁多條款 有冇俾訂金？就算冇訂金其實都搏得過 但前提係你事先有少少積蓄

一直想挑戰高峰，珠峰都係人生list入面
本身要自己儲錢，而家係咪樓主sponsor

大把人俾幾十萬走去跟隊，
今次重要有錢收點會冇人？

聞住氧氣上應該ok

我係你前前面 記得嗎

見到

咁都有相認 大家信啦
屌 你6我4分左佢好無
樓豬傍水！

入落我戶口再講

好